N賓幾時去自首

成個波台比你累死喇

港父都未自首啦，佢害死好多人

咪一鳩樣

港父人都敢殺

港父好撚狼死，佢真係當我地唔係人

係人都知啦

佢啱啱落咗order下次示威要有流血事件

自首吧n賓

打電話搵佢唔聽

Nben住湖南 冇人搵到佢

預約被捕

一齊篤nben 出黎

自首啦你

push

不割席牙